[last post] 迷 10

得返15分鐘

1001

都唔知佢想認真定想人笑

一個鐘推爆一個post

我仲笑梗

咁快又賣廣告

笑到傻

推得好快

好好笑呀真係

好心急

阿cow

咁樣飛落去真係笑到癲

爆發力黎講 林峰同鐘嘉欣 世界級
可惜2個都退哂役

明顯係去番坤哥果棟，佢地係望去對面睇下邊個單位有cam

笑到仆街

十個 唔錯

牛姐唔洗死？

牛啊!!!!!!

慢鏡加，神績

今次啲廣告又咁耐

真係荒誕喜劇

唔夠錢做cg 唔好做啦 笑死人咩

徐淑敏對腳

COW!!!!

應該唔係last post

推邊個post好

218頭先俯瞰果個鏡頭好熟口面，係咪與敵同行出現過？

CALOW!!!!!!

阿cal坐輪椅

唔知佢死唔死得去呢？

牛!!!!!!

等睇shooting star

啊牛啊！！！

有post 定新聞講tbb啲技術遲左40年

肌研水 啪啪啪

靠！！！！！！！

牛！！！！！！！！

結局又話啊cow發夢 所有野都係假就好笑

呀~~~

明明好慘 比個cg破壞哂

阿田

cal同唐立言crossover

快啦喂廣告

屌終於有人應我 唔怪得咁熟口面

有圖

唔著草真係好白痴

牛 個肚補個窿 喺青山脾鏡頭 準備續集

屌

AGGER

秒變笑片 加埋BG

Cowwwwww

今次個廣告咁耐嘅

個廣告咁耐嘅

我以為佢會俾竹枝插死

係咪我睇錯，明明好似見到cow姐比枝棚插肚

屌你

之前去少左廣告出錯今次咪要播返囉

死唔去！！

係wor

牛！！！

陸永果陣又係跳樓， cal 姐又係跳樓
點解差咁撚遠

準備BBQ!

我靠！

牛！！！！

點解唔俾佢死

仆街真係死唔去

我都見到

仆街 真係唔死

真係死唔去

咁死法洗咩跳樓

218 5個0 call 我啦

我寧願無識過你

218扮乜撚野姐

滴淚

係囉 又冇事

主角

好似係傻撚左

我都係。。。。

屌子瑜扮乜撚野 走啦臭西

唔會又玩失憶下話

光環

子瑜又入黎講風涼話

牛 ！！

奸角大聯盟又多個

又係呢個醫生

218啲戲都好好

又係依個醫生

真醫生

徐Sir粒花咁細既

點算？？會唔會最後無事？

。。。。

又係昏迷 用咗幾多次呢條橋

呢套劇d讀白真係好on9

拉埋阿sam先啦

會唔會真係做醫生

有唐立言做大佬 有計穎妍做老婆

失憶

唯一一間醫院唯一一個醫生

全香港得返呢醫生

個棚架咁都唔林？

TVB御用醫生-郭田葰

又係郭田俊做醫生

頭髮

原來反偷拍

拉左啦？

Tvb到底幾時先有個編劇好似大時代咁重手？死得多人啲轟烈啲？成9日婆婆媽媽跌到半路有個棚托住死唔去

告咩
告自殺

好掛住王sir

王sir究竟去左邊

牛啊！！

俾佢死咪好

得啦 呢度唔洗解釋

除sir 成個救護咁

點解d光可以打得咁差 218塊面係屎咁嘅色

屌 打report都獨白

會唔會醒返扮失憶

好狗 偷拍

特登

解釋時間

掟人落街

解釋番比你班連登仔同c9聽啦

為左捉自己愛人
你可以去到幾盡?

狗西

城寨英雄死得夠唔夠多

一解釋成件事柒哂

又解釋

顯靈咁款

其實鄭子誠都係咁樣死

落過幾次口供，真係咁寫，同埋用中文

啲猶差好似真係打中文
口供紙嗰啲全部都係

屌你咩 兵行險著 講多幾危險做咩柒

屌 到底係咪全部嘢都要畫出腸

叻仔

原來留住嚟解釋

又係計中計中計中計中計

有無數學人 物理精英講下 到底一個棚架要紮成點先可以 咁高接到個人而唔冧

死左先係解脫其實

吾會又玩失憶掛？

笑左 仲要無格式
大大隻字
中學都無咁垃圾
似日記

唔解釋依到大把人仲笑緊218呀

一家好正

完美信仰之躍

吾你老母

反跟就知係私家偵探

又講一次做乜鳩

點解打report要粗體40幾font

一睇就知係私家偵探

拿 解釋

諸葛亮咩以為自己

明明頭先你地都唔明
扮乜姐

來龍去脈

撚識英文咩佢哋

啱

邊個會癲先

解釋比返啲頭先屌218 on9既連登仔聽

對上套劇 死好多人 唔記得咩劇

猶差

有無咁醒 邊夠你玩

點會證人走出黎

屌你啊呢樣都係

鄭嘉穎唔係蠢架

好撚仆街噥

計時器

屌 佢真係特登比cal知

218先係痴線佬

好勁。。。神探柏

Cal好慘到最後連死都死唔去⋯

唔解釋既話班連登仔點會明啊

蝴蝶當飛蛾

其實班警犬字都唔識多隻點寫report

反跟蹤私家偵探

慢幾拍姐

英文邊識丫

時間制 飛餓投影

佢自己set燈

係

飛蛾燈

連飛蛾燈都有

神探柏

飛蛾燈真係好賤

218好撚狗呀屌

劇情解說

邊套

終於叫返佢做cal

勁到咁？？

陰謀論 乜都計得到哂

連驚飛鵝都要寫落report

點解可以樣樣都計好哂？？？？

好撚毒呀218

最奸先係218

點解慢幾柏會變到咁撚醒

唔通唔解釋真係咁難明 ？

好重心計

好賤

真係估唔到會有人唔明
笑撚死

屌你口供係得架ON9 - - 但REPORT 一定係用ENG

以為下一秒要變身

唔係同一日拍

班毅進仔有咁撚醒既咩

即係咁....現實黎講
柏咁做，律政司實告唔入

睇返上一個post先啦你

好撚賤啊

其實結果都係搵唔到證據要引佢自爆

世紀賤男

都幾仆街

so99y

L贏撚左

屌你飛蛾燈

屌你老母report定感想

計中計中計

cow跌落街應該都係218計畫之一

佢又知有私家偵探

屌
塊死閪田唔係唔好戲
但可唔可以唔好做到覺得自己好好戲咁

點解report要講感想嘅 讀後感

頭先咪講左 又解釋一次

連電話會比人裝野都知

之前d讀白嗰d真係講佢諗咩 宜家係解釋

大佬 正常都要解釋啦
但tvb佢依家用既手法好柒

屌用GoPro

自爆都唔得？

bbq

明曬

218一開始咁撚廢
到最後變神探

個word空白既

上個post大撚把人唔明
咪係度扮醒啦

真係太on9

點解個八婆唔死

你做乜撚呀表情

街坊廚神？

2年後。。。。

金剛

龍津

tbb啲劇次次都係最後解釋計中計中計

居然金剛發達

拍就叫cow 後期錄音就叫cal

街坊廚神

咁快兩年後

屌，咁就兩年後

。。。？？？？

魚蛋檔

如果個個警察都係咁既頭腦 呢個世界無罪案

龍津 街坊廚神

監獄魚蛋？屌你咩？

街坊廚神！

竟然完全無事

見倒6號

與敵同行黎啦

又係正義撚

218 為查案逼到 cal 癲，好仆街

除左盞燈

我都覺好over

6號

結局 一係bbq 一係出動 一係影精神病人

咁都唔癱

田真係幾索

見到陸浩

哦。
原來係咁

唔係咩事都無啊

好開心金剛小紅都有好結局

Joanne

笑

點解細細粒都係咁撚肥
唔係做咗手術啦咩

肥妹兩年後都無瘦到

跳完樓都四肢健全

痴撚左線

唔要小紅要小儀

獄中化妝

傻左啊

女版唐立言？？？
入精神病院

痴左線

痴咗線？

搞掂佢

痴左線啦

阿田個眼神好正

女版唐立言

佢癡咗線呀

扮痴線?

做咩手術都冇用

已癲

阿cow痴撚左線了

又痴咗線

biohazard d背景音樂

寫實

傻左

佢癲撚左呀

好得人驚啊

？

屌原來痴Q左線
點解唔用與敵同行結局

痴咗線

唐立言

佢痴Q左線呀

痴咗線喇

咁高跌都唔死

好慘

小紅點解可以留響香港工作

joker?

佢痴q左線阿

真係女版唐立言

笑左

今次篤魚蛋呀

不安

飛越瘋人院

我扮傻

開始傻笑喇

佢痴q 左線呀.jpg

變痴線

伍柏義

好得人驚

一定係與敵同行或者忠奸人咁

眼神好心寒

我唔係傻咖 我扮傻咖咋

陰公

點解仲可以四肢健全

究竟係扮痴線定真痴線

阿牛
其實你判左架啦

佢係咪痴左線？？

佢痴q左線呀

真定假 喱個真係分唔到

TVB個精神病院收埋幾多勁人

有我在 無意外

同山聰組復仇者

真痴定假痴

留名睇反枱

咬人呀

啲眼神真係似癲婆

到底有無癲

唐立言喺監獄扮傻劇情

仲信佢，明顯你係真癲啦

真癲定假癲？

咬佢

成身多處骨折 好得咁快

炸雞味

咁218喊乜柒

唐立言最尾冇痴線

究竟TVB個監獄有幾多個痴線佬

復仇者聯盟

真癲定假癲

我唔係賣廣告

屌你218到而家仲講幫你唔到呢d說話係咪on9

218個樣

扮癡線

shutter island

兩套都有郭晉安/田蕊妮份

切勿跟車太貼

呃下佢都唔呃...

嘩呢part睇到即刻心寒左

東張利頴怡

Cal姐變左做傻婆

阿cal曾經係女強人
如今淪落至此……
好心痛

女獄警

利穎怡

兩年啦

認真問如果呀柏真係幫佢
咁後面果啲獄卒可唔可以舉報

丁蟹ending

218係咪on9

又係呢間房

好撚正

真係義仔間房 姐係義仔出返嚟

Arkham TVB Asylum

其實都係218搞到佢咁

痴9左線

忠奸人 另外兩套都係218受害

我屌

218 5個0 call我啦

佢撞過嚟我以為睇緊喪屍

精神病點解仲要對住白色房

好撚慘呀屌

兩年咋

食屎啦218

劉馬車

人生有個真正朋友的確好極

情願佢失憶兩個重頭開始好過

叫陳山聰搵佢

今晚發惡夢

黐線
入戲到

迷～～～

咪係 寫長啲啦

利穎怡幾正

又覺得好慘

我唔係傻架！我唔係傻架！

點會開心過坐監

佢撞埋黎個下嚇死

子瑜呢個look

兩年喎

子瑜

子瑜真係好中意呀叔

218 兩年以嚟嘅衫都冇分別

子懦果度係咪好似有張記憶卡...?
定係已經搵番出㴝, 中間有幾集無睇到

幾好戲

子瑜索呀

呢個髮型好撚正

死左佢好過啦

痴左

子魚放返D頭髮落黎好正

飲勝

218係咪有問題

agger

好慘。。當佢咩都冇曬既時候以為仲有218，點知最後連佢都呃自己真係。。好痛

佢害到人咁完全冇悔意

子瑜 孻叔

好慘，根本就係傻218 5個零逼癲

靚咗

子瑜真係髮型問題

有

幾靚喎呢個樣

呢個係一個 迷

田蕊尼堅好戲

最後都係得返兩叔侄

金魚

點解仲有人睇cctvb
利申 睇緊

好索

子瑜個插蘇鼻真係化咩妝都唔掂

嗚啊 子瑜

子瑜呢個髮型靚好多

到底咩係迷

阿田搵到出黎,垃圾坤拎左,之後阿田又拎返

介紹個女仔比你識 果個就係我

短髮

子魚：就係我

佢自己

218

執迷不悔

我都以為係

完

出動

不如子瑜跟阿叔一世算啦

香港小姐

最後句對白

香港小姐 阿差

就咁完

我覺得最din 係218 心理狀態咁勁

Agger 好warm

陳凱琳

巫婆

唔係你想呢？

香港小姐呀？美貌與智慧並重？

final boss

個記者係陳凱琳就笑

個ending幾好

有d似downgrade 版䕨井有彩

即係佢冇愛過牛啦

呢個算HAPPY END？

都唔算爛尾

好好睇 佢兩叔侄好正

仲有5分鐘喎

邊個唱

其實真傻定假傻

有幾好啊？香港小姐啊？

抽水

TVB 可以開套葛咸城啦，
鄭嘉穎可以做蝙蝠俠

搵阿田，郭晉安做奸角，仲有邊個大家提議下

完得都幾好 係金剛嗰度膠咗少少

呢幕真係嚇鬼死

其實拖長左一日

呢套真係不錯 好留意d細節唔出bug

王sir呢

片尾d詞

少有地冇咁爛尾

巫婆呀！

陳凱琳？

實俾人禁播啦

有無愛過呢？

結局差左啲喎

......從來冇鍾意過 結局真現實

屌你老母218

如果最尾影住阿cow係扮傻就正

Yes

好過BBQ啦

Feed

金剛賣魚蛋哥幕膠得黎又睇得幾開心

垃圾結局

屌.....冇啦.....有排冇好劇睇了

幾圓滿 唔錯

所以根本想逼死佢

我一開始仲以為阿田對218冇感情 218為愛情盲目
點知原來調轉

有啊應該

如果218最尾變奸就正

呀田咁嘅情況正常要坐幾耐？

最尾自抽

港姐

佢個表情應該係指有鍾意啦

執迷不悔
迷途知返

John Legend

原來最勁係218

篤魚蛋好過BBQ啦

今次個結局 OK 喎

開心既係佢終於唔係做奸角啦

又唐立言?

10個post都算係咁

陳山聰係隔離房？ 做個朋友

屌
點會呀

算完得好好架啦

有冇cap低

加多幕係膠穎升職拎獎咁完就正

迷

又有鷲哥

乜唔係有咩

大把bug

應該當彩蛋播

見到金剛賣魚蛋最開心

其實呀COW癲左好正常
尾個幾集佢都無正常過

應該好鐘意

後面佢叫218嚟嗰度好心寒

應該係佢有愛cal姐
所以對其他女都冇興趣
因為應承左等佢

鍾國寶呢

我都覺

有冇臭雞

一定有

如果冇仲咁好心佢探佢

唔算太暴走啦TVB

幾好睇

outlast

果陣cow話要走
218都留佢啦

片尾段畫幾靚

彩蛋:呀COW暗暗地笑

應該搵小儀客串

到底最後仲有無鍾意佢？
定係內疚先去搵佢？

我覺得冇喎

法國 台慶後呢段 台慶冇獎炮灰期d 劇算高汁
上年套刀下留人都係

之後8:30 9:30都唔洗睇

執迷不悔係咪講緊七警呀？

連登仔連師奶劇都睇唔明

唔係你想呢

吓

其實成套劇好撚似《對倒》

eu

點會無鐘意過
做咗咁多事

刀下留人 EU都係呢D炮灰時段播

同劇名 迷有咩關係呀

不嬲cctvb都係咁

好環保

無呀旺式抬頭 美中不足 如果表達到佢真係扮傻就更加好

台慶前就播d大熱膠劇

係有愛過就會講有啦 佢咁既表情真係好難推斷有冇

我都覺得冇 一直只係搵真相先埋佢身

熄電視

一早講左啦 無218讀白可能依到大部份人都係留言問：做乜鳩

好似見到六號 定睇錯

明明一開始講218打hea工
由升左職開始就變左神勇幹探

可唔可以開套港版自殺特工隊 搵哂阿cow 伍柏義 唐立言合作對付腐敗左既政府

真係有

都好明顯呀田扮傻
膠穎唔係太愛呀田啦

TVB D戲 每次去到大結局最尾嗰幾幕
一定會有內心獨白講套戲嘅主旨出嚟
連續好多套都係咁 Dse作文咩

一開始話仲有佢保護阿田度我覺得應該有

失驚無神話同你結婚仲肯去英國，咁敗北係呢段劇情

最近睇翻拳王宜家再睇迷 覺得218真係型到仆街 男人既浪漫

大製作

之前未爆啲野出嚟
已經求佢唔好走喇喎

所以劇集名叫迷

初段: cow死左個女 同情佢先親近佢
中段: 沉左少少船
尾段: 開始做戲

之前未知呀cal有錯嗰時 佢心諗都話想媾佢啦

得一秒 好戇鳩

迷途知返

驚你班撚樣唔明呀

之前218未知真相之前真係鍾意cal
知道cal plan左走去英國仲同佢攤牌
話如果佢要走大家就算
所以218係真係有鍾意過cal

每個人自己都有一個迷

邊有可能呀 218未懷疑之前 已經勁多獨白話鍾意呀cal啦

當觀眾係白痴

中出即飛

上去煮飯果陣已經對阿CAL有好感啦

218鐘意阿牛，一直想阿牛自首重新開始，但係阿牛一直都執迷不悟（我既理解）

大塊田變做小丑女

點會冇 但真係好心寒 好難再中意佢 最後都只會淨低同情

睇完呢套，我明白到，
肥婆根本唔會減到肥。

係依到好多人都係白痴

Run rum fight 一擊即中痛不是痛

呀田早就要飛走啦
分頭講到分尾都未飛

講埋獨白都有人唔明 真係笑死人連登仔

最尾個一刻喎

但係佢係問有冇愛喎 愛同中意有分別的

金剛拎條命搵錢畀佢做手術, 都係得個桔

好慘啊cal
無左個女，又比個衰老公呃，跟住又比人坤感情，最後坐監同有精神病

一直鐘意啦 但過哂自己底線可以點姐

幕後玩家結局都好癲，黃翠茹比人吉死

除左講個主旨ON9 D
其他解釋都算係咁啦
唔通最尾拉完阿COW就影住218打字乜柒都唔講咩

呢套之後做黃翠如洪永成
八半九半都廢事睇

仲要比一手一腳培養返嚟嘅徒弟迫佢自首

tvb集齊d痴線佬 出套復仇者聯盟就神劇啦

咪係 218自己都講過自己對阿cow有私心
無中意又點會諗住比機會佢
只不過到最後真係死心

港版自殺特工隊呀

利穎怡個樣咁激, 阿田應該咬得好狼

唐立言 高哲行 伍柏義 計穎妍 夠開枱打麻雀

呢套就算吧啦

幾年前 記得佢真人話要減
後尾無左件事

仲要賣魚蛋 金剛實蝕本 俾肥妹食晒

下月睇風雲舞台劇,218做步驚雲
唔知會唔會又見到呢幕?

好心寒
阿田一定要拍番套鬼同你OT 3 balance番

咩結論

計穎言到最後都唔認錯，乜都唔關自己事，真係姓屈

兩年白坐

最後果幕子愉挨係部車度等218好型

拍佢老公D戲都得啦

佢地兩叔侄一齊過啦

屈婦人

其實呀cow幾慘 佢對身邊啲人都好好
但佢個女 徒弟 條仔都咁對佢
唔癲都變癲

成個劇既構思其實唔差，不過可以再拍得黑暗啲

屈穎妍

最尾佢叫218搞掂個醫生同埋撞門話自己唔係癲嗰度嚇親我 好恐怖

淨係一開波對住個軟飯王都已經精神衰弱啦

開頭作為傳媒工作者，成日公義公義掛心口。一有利益就乜都買通晒

或者咁睇 係迷失完佢選擇殺曬全世界
同218迷失完 選擇左拉啊cow
其實都係自己揀

留名睇屈婦人告鳩TBB

果幕佢幾靚

佢係唔想冇左個女
本身冇收錢都有40萬 都俾佢老公搶左

最衰都係鄧生

咁食番個主題 其實唔差啦

軟飯到根本係成套劇既導火線

簡兒冇咁on9 有時阿田都唔洗去到咁絕

最奇怪係佢去到中後期先爆返軟飯王轉頭

儲多幾個角色就夠

因為套劇就係想講每一個決定都係比人逼到盡頭無得選擇下先會咁做

唉，當初如果係做親子專欄咪冇事囉，橫掂咁錫個女

全部痴線佬

好痴線

其實阿cal死咗咁拍反而仲好

佢唔講俾你估下咪幾好
講到咁白
218係有愛呀calow
到毒撚攤牌果度都係真心鍾意 已經沉左船

之後開始發現呀calow有可疑都一直俾機會佢坦白
但218最後揀真相，無計之下唯有打感情牌拖住

但呀calow遲遲唔走又係有bug
雖然可以用佢既經歷黎解釋點解會等218
成身屎仲拍乜鬼拖呀
有錢就著左草先啦
calow呢個角色真係好慘
賤老公貪錢女
事業方面又開始俾時代淘汰

成套野由頭到琴晚果集都好睇
今集大結局反而無左高潮
前面由一開波南亞仔，中國唯，做臥底，
屈dee，綁架，大塊田暴走殺人，直到琴晚玩足成晚讀白心理戰都好睇

依個結局以TVB黎講算係咁，但都係lv1 only

呢套係有驚喜 不過係tvb黎講

鄭子誠

個囡摑佢果集睇到都鄧佢心痛

個結局可以拍好d

唔太接受218欺騙感情同咁樣逼阿田

你真係鐘意一個人，最多話查佢姐，點忍心逼到佢咁

鷲哥

最錯係阿田貼仔

最後王sir都無岀黎

睇佢幾十萬咁畀軟飯王真係人都燥

幾時送埋佢入去

其實唔算有bug
呀cow只係信嘅人都死曬
冇安全感
呢個時候218對佢咁好
先咁信佢 拎安全感

美劇結局通常要為下個season做伏筆，冇咩參考價值

近年最好既tvb劇集結局一定係 EU，唔dum波鐘，唔暴走

tvb 一想特登搞笑 、催涙、煽情懶感動，就一定搞到好柒

EU 結局冇搞咁多花臣嘢，反而完得優雅

阿 cal 好慘,

緩和番

死肥豬

咪講咗俾過好多次機會cal
但佢都唔認 仲有殺咗自己個徒弟喎 幾鐘意都要查清楚啦

邊一套
唔記得左

由阿田個角度諗，真係會覺得幾絕望，無一個人係對佢好。望下人地大佬爆格，阿妹就幫手走佬。自己收錢，就阿榮要報警、個囡要脅佢、218呃佢感情。呢三個全部都係自己對佢地好好。

無野了
自膠

屈穎妍都唔知邊個？

TVB universe

EU都要「劇情正確」咁，拍到好似女主角記得條鍊

如果佢拍到就咁兩個陌生人行過會好d

遲D套老表畢業啦有佢同欣宜兩大肥閪

其實有冇講到點解cow姐同佢個女係綁架現場到鬧完交 之後又會見到佢個女行出來??
有冇解釋返呀?
有一兩集冇睇到

直如 屈dee要cal拎218手指模想屈佢
Cal都諗盡計唔幫佢

218個種心計其實仲奸，咩都怖好曬局

個人覺得，唔能夠原諒既位只有殺阿榮果part, 其餘果d, 如果真係愛佢，我覺得可以接受。

反而218咁樣set局，太殘忍

到最後
都係無人知道呀田去過佢個女俾人綁架個度

一切都喺218掌握之內

好少有tvb戲大結局節奏keep到咁慢
平時大結局一定暴走爆炸槍戰齊晒
個結局唔錯，神枱留左位畀佢

Btw我都覺218有愛過cal
218最原諒唔到應該係三番四次講大話，
cal問佢信自己定金剛果下，
218應該就覺得無得救

呢套戲既message除左佢最後講埋出黎個迷途知返同執迷不悟，我仲覺得有時真相係點，唔知可能比知道更加幸福

金剛囉，阿田想殺佢果陣自爆自己去過

回一回帶先
早知老田又跳就剪老田唔剪偽毒坤

有樣野好深刻
就係鄭嘉穎以前係戇居居 查案又淆底 d計算都係為自保 驚驚青青
田蕊妮就好精明 敢言不怕事
但各自因為現實因素同偶然因素
同埋不同事件既衝擊
各自磨練成完全唔同性格既人

而佢地兩個對大家既化學佢用更加催化左之後既走向
最後鄭嘉穎變得心思慎密 勇敢 同 精明
田蕊妮變得自私 不擇手段 同喪心病狂

編劇好有諗法
雖然我都偶然睇下幾集咁 都見到角色係有變化而不突兀 兩位主角都做得好好

金剛條線好溫馨好中和
有小紅咁既女友真係樣子只是小問題
你著草佢陪埋你，你就黎出事佢幫你擋埋d警察

成套劇最精彩根本就係我一槍打死條仆街仔

到最後都查唔到屈dee走軍火

王sir

呢個係一個迷

阿cow好可憐

阿 cow 其實最尾係自己跳起 yeah 啫

應該有愛過，不過可能佢心裡覺得，愛過又點
有苦自己知，講來都無意思

最初單野冇左，變成另一件事
王sir 心諗做乜鳩